better call saul 有新一季

但已經唔記得前面講咩

Same
翻睇緊前四季
諗住翻睇埋breaking bad先開始睇

睇番第4季最後一集基本上都PICK UP到

今集應該係最好睇既SEASON
終於講到Jimmy變左Saul goodman
成魔之路
同KIM